有無計拉埋福建幫一齊對抗元朗黑社會？

如果佢地咁疊馬，加上福建佬多數有錢
又係比大陸政府煽動黎香港搞事既
睇佢地都係企係度守住條街
唔似元朗古惑仔周圍打人

不如搵埋佢地一齊圍黑社會好過啦
連登有無巴絲係貫籍福建既
幫幫手做下野

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下